Sem break攞來返工定學野好？

利申：我全家唔等錢洗
但身邊同學都話搵intern
搞到我好似好無“上進心”，只係顧住玩
但我又唔係淨係玩，我都好努力學其他野

洗乜咁急學做老屎忽？

正皮：學野
負皮：返工

學做偽娘

如果唔等錢使一定係學野

學野 搵興趣
窮人先要用時間換錢
唔等錢洗即係你可以贖番自己時間 做想做既野

旅行

我都想 但唔得

學野吧啦

咁呀，學下煮野食囉

lm

sem break得1日

做廢青最爽

啱啊

如果係番返同grad job有關嘅intern咪可以兩者兼得

扑野

你真係學野既咪學野好d 囉
最怕係話學野之後唔番工喺屋企做廢青
仲要笑人做野on9果d 姐

利申: 好撚窮, 要番工

一至五返五
六日學野
冇衝突

你year 幾

year 1

你講得啱呀 我要努力改變

A0 處 無女

巴打個break點解咁短？

year 1 可以做咩intern

year 1 2 學下野 去下旅行 做下廢青
3 4 落力d搵intern

唔一定intern可能係pt